"Heb je gehoord wie het was, Joe?"
Nou Ik heerd als het ware een persoon die de persoon heeft gezonden wat jij zegt de bankbiljetten bij de Jolly Bargemen, Pip. "
"Zo was het."
"Verbazingwekkend!"
zei Joe op de meest vreedzame manier.
